想問下點樣拎返MacBook air入面啲相出黎

部機完全死左 開都開唔到
如果拎左隻ssd出黎 又有咩方法拎啲相出黎

上淘寶買外置盒

已經搵到啦 試下得唔得先 唔該哂

Air個ssd唔係焊上去架咩？

2015 前嘅機都可以拎出黎 好似係